依家邊到仲有footscape woven賣?

如題
麻煩晒各位

係咪冰藍 粉紅 嗰款

係 仲有斑馬紋都想睇下幾錢

留名
我都想買對斑馬

其實我有好多款都想望下
因為舊個對都著左多年又著得舒服所以想搵下仲有咩款

推

屋企有對班馬

新出對黑色都唔錯

新出個d感覺上冇以前咁好著

依對?

原本1x對，賣淨幾對

新款周圍都有啦

世足黑白馬毛個d黎

新款d料好差

我個FD仲想買官網個對黑色

eBay，日拍，fb既footscape eu group都有得搵既
不過唔好預會好平有得收

見過有外國ig 仲可以有全新斑馬 舊彩虹賣
回返港紙2500-3000

eBay係咪一定真貨?
利申未用過

求share

gustodaninja

ty